Moisa wallitsusse polest kaibati et Wido Höidritz ja Hindrik Silatz om laskno omma karjusel ütte tükki sood pallama panda.
Hindriko ja Wido käest sai küssitu ütlesid nemmad ütte sisi et nemmäd om issi laskno ??? pallama panda haino kaswatamisse ??? haino kaswas
ülle kaemisse perräst jääs polele.
